const myQuestions = [
  {
    question: "El NiH2 puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Trihidruro de níquel",
      b: "Hidruro niquélico",
      c: "Dihidruro de níquel (II)",
      d: "Hidruro de níquel"
    },
    correctAnswer: "c"
  },
  {
    question: "La fórmula del hidruro vanadioso es:",
    answers: {
      a: "VH3",
      b: "VH2",
      c: "VH4",
      d: "VH5"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "Otra forma de nombrar al hidruro cobaltoso es: ",
    answers: {
      a: "Hidruro de cobalto ",
      b: "Hidruro de cobalto (II)",
      c: "Trihidruro de cobalto",
      d: "Hidruro de dicobalto"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "La arsina cuya fórmula es AsH3 también puede llamarse: ",
    answers: {
      a: "Hidruro de arsénico",
      b: "Hidruro de triarsénico",
      c: "Hidruro arsénico",
      d: "Trihidruro de arsénico"
    },
    correctAnswer: "d"
  },
  {
    question: "Otra forma de nombrar al ácido bromhídrico es: ",
    answers: {
      a: "Bromuro (I) de hidrógeno",
      b: "Bromuro de hidrógeno",
      c: "Bromuro de hidrógeno (I)",
      d: "Bromuro de monohidrógeno"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "El trihidruro de níquel es el: ",
    answers: {
      a: "NiH3",
      b: "NiH",
      c: "Ni3H3",
      d: "Ni3H"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "El hidruro hipotitanioso es el: ",
    answers: {
      a: "TiH2",
      b: "VH4",
      c: "V3H",
      d: "VH3"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "La hidracina, cuya fórmula es N2H4 también puede llamarse: ",
    answers: {
      a: "Hidruro de dinitrógeno",
      b: "Tetrahidruro de nitrógeno",
      c: "Hidruro de nitrógeno",
      d: "Tetrahidruro de dinitrógeno"
    },
    correctAnswer: "d"
  },
  {
    question: "El P2H4 puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Hidruro de fósforo (II)",
      b: "Tetrahidruro de difósforo",
      c: "Tetrahidruro de fósforo",
      d: "Hidruro de difósforo"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "La disilano cuya fórmula es Si2H6 también puede llamarse: ",
    answers: {
      a: "Hexahidruro de silicio",
      b: "Hexahidruro de disilicio",
      c: "Hidruro silicico",
      d: "Trihidruro de arsénico"
    },
    correctAnswer: "d"
  }

];